俾追緊嘅女仔知道咗我連登ac

我上上下下都俾佢望穿晒，係唔係可以打定輸數

點會呢 起完巴打底
開啲PO好正氣 又緊貼時事 仲要撈工程
我係女即刻想同你結婚生BB

護巴竟然咁正能量

佢追緊你呀

你啲po冇咩kam嘢 safe
利申真絲 唔覺有咩特別 咪青啦

我追緊，sorry for 1999

玩完
我早兩日先俾追緊嘅認到
宜家已收皮

佢對你有無好感呀

通常有上連登嘅男仔都會大打折扣

我覺得有算唔算有

點解既睇連登同睇普通discuss有咩分別

點解硬係覺得你係反諷

佢做咗乜會令你覺得有呢？有好感就簡單得多

上上下下都冚家剷

有啲女仔會覺得連登係毒撚變態gay佬集中地

我見到你啲post都驚咗你喇

曲線表白？

以前高登就會姐，依家連登個個都睇冇呢回事啦